支那開始洗白肺炎唔係武漢傳出黎

成個支那國D人死撚曬佢啦，不知所謂，攞住D fake news認真討論

傳撚到周圍都係就話唔撚關自己事

睇下啲支那豬幾撚蠢

人地官媒講乜就信乜

無撚得救架喇 無人有獨立思考能力
所以武漢肺炎手足 你加油呀 同我清撚曬成個國家佢

我喺 reddit 見啲人嗌 WuFlu 我覺得我地都要落力啲

咁既時世仲諗住屈美國唔驚侵侵爆你大鑊

我地要多啲Twitter 傳出去

班傻鳩有腦 一早反左共產黨啦

屌完政府唔做野 轉個頭又去 入共產黨 做城管 解放軍 專門恰鳩自己人

日日網上說武統 現實做飯桶

支那人係咁,西方國家無充分證據證明係源自支那嘅,屈番韓國同美國patient zero都得

辱警罪 禁蒙面 國歌法 23條 網絡23 網絡實名 禁罷工 拆關口 改議規
一堆惡法排緊隊上立法會，連登仔：攬炒，唔好選。

吹緊

呢個垃圾民族真係死撚晒佢先救到地球

如果美國係肺炎，西方國家一早爆早過中國啦

弱智

全部都係風向狗黎
正常user有乜可能講句普通野就1萬個like

一定係美國傳嚟啦，我諗六四啲坦克車都係美國嘅！

遲啲香港藍絲都會聽到依啲陰謀論

班藍屍一早講緊啦

全部妄想症發作

武漢肺炎

佢哋洗底頂多只係呃到自己人，全世界都知係你支那傳過嚟，憎9你

P4 武漢肺炎

成班都無得救

垃圾種族

傳左幾日啦
源於美國CDC話要抽樣查美國境內概流感患者係咪中左WARS
支那人就拎住呢點黎開始大造文章

繼續賴美國囉 搞大佢 等睇侵點反擊

我反而想全世界一齊講大話喎
想睇連登仔都話係美國源頭
睇下美國會唔會癲撚左咁派兵打中国

到頭來都係老屈美國搞事

同藍絲講："造謠者，返大陸會畀人拉！"

“洗白”

啱架喇 繼續激嬲美國啦

咩都關美國事

但佢地人最多，傳到變真

12月嗰陣又話可防可控唔會人傳人醫生造謠

佢點知的

又係美帝之心亡我不死

來自南韓？

有冇問下黨點解立法全國唔比食野味？
既然唔係武漢傳出黎

班賤種屌完日本防疫不如支那
被日本產經新聞報完即刻笠曬水話fake news

Tom & Jerry

聽我藍絲老母講係美國養左比堆病毒蝙蝠飛左去武漢比人食，全部係美國陰謀

咪癲啦

美國人開的車！

姐係可以繼續食蝙蝠

Cls

Kungflu 都正

WARS

人海戰術
有咩參考意義？

講番事實佢都唔聽 咁佢都係唔敢相信
咁仲同佢傳教好浪費時間

但係李文亮應該夠證明政府機關行動失誤

btw 有武漢肺炎time line 等世人自行分辯？

支那狗真係蠢撚到on9
死撚晒佢啦

遲下會話係香港

佢哋人多又點？得佢哋信咋嘛，而且外國好多白人其實都暗底種族歧視，呢單佢哋點洗都洗唔甩，得佢哋自己信

Trump: I am so done with your bullshit, Mr Xi.

真，睇下美國可以忍幾耐。有d地方嘅人天生就係賤種，唔俾人打唔會舒服。依家d支那種十足以前d義和團咁真係以為自己刀槍不入

佢地淨係敢係國內傳，維穩
佢夠膽傳去外國？應該會變全球排華

好撚乞人憎
乜撚都用人海戰術

屌 人講兩講就信
完全冇諗過要用下個腦
又冇文化又冇腦
呢個民族想唔滅絕都幾難

經濟日報咪每幾日講一次，咪以為大陸先有，根本一直比人滲透緊，個個仲日撚日行山唔知咩事

今日被日本報完即刻賴死話人地報fake news

支那人係咁上下智商
成日扮晒理性討論

真心想知成個國家有幾多人係正常？

遲啲痾唔出屎都關美國事

on9，想將美國流感同武漢肺炎撈埋一齊講

但認真
西班牙流感又的確係起源於美國
屌
天下烏鴉一樣黑

外國會唔會忍

好野就認屎認屁
衰野就屈鳩對家

今次真係照妖鏡一次過照曬出嚟。

唔會
淨係排華打爆啲中國餐廳都有排班愛國廢老/小粉紅移民受

一被外國新聞報d 支那賤種即刻仆出黎死撐

睇開cgtn 話人fake news

14億外國人就話
14億大陸人有鬼用咩

點都喺你武漢爆出嚟先咖啦
收鳩皮

芝麻仁沒有一個是蘑菇的

班支那賤種剩係敢圍內講 / 搵弱勢國家屌
一知出事就即刻笠水話冇講過

係咁支共不如射枝核彈去夏威夷先
還下拖

既然唔關事仲唔開放返

真係on9

有冇人可以將佢地d留言翻譯做英文然後twitter

比全世界嘅人知道中國人嘅諗法

明顯中共出咗memo要帶風向啦，唔係邊有人會大肆宣傳，全世界都知係武漢爆出嚟，又收買WHO係咁吹奏，改個唔關武漢事嘅名，真係此地無銀三百両

係呀！話緊你呀共賊，你地做啲野真係好撚核突呀

其實未有人搵到西班牙起源地係邊
同埋有人話中國都有機會係西班牙流感既發源地喎

我屌啦，海外啲病人無支那接觸史都發病咪就係因為你班支那畜染咗病都繼續周圍走傳俾人囉。

美國佬係武漢用化武咁恐佈呀
快啲出兵打返美國佬報仇啦

12月8日就有肺炎
點解都阻唔到1月大爆發呀

搵大陸號出馬囉

無腦嘅人永遠都係盲目相信

唔係武漢咪搵第二個城市食死貓囉

搵人答我
中國人唔死撚晒去仲有咩用

WuFlu 食住嗚呼個音 揚得過

比人洗腦洗到傻撚咗

遲啲如果韓國條數仲多過支那睇下班友點spin
美帝迫害中日韓？消滅黃種人？

日文一報完 班支那狗即刻笠水話係「關心」 唔係批判

環球時報批評反應慢 「日韓批判」即上日本twitter熱搜

美國流感
超級感染者
去中國武漢
野味市場
動物將流感變做武漢肺炎病毒？

咁個美國人搵到未？

03屈鳩我地
20屈鳩美帝

支那人無一個是無辜的

Wuflu virus ! 最緊要係有面，無命無所謂

WUFLU

見感染人數少返些少人就迅速洗白

[簡單易明] 請記住拒絕捆綁送錢賄賂口號

當然不是來自海外鮮市場，因為來自p4實驗室嘛

我其實覺得煲得越大越好，徹底撕爛塊面，反正美國要玩鳩佢地真係易過借火，中國夠膽宣戰我真係服，連調查都唔敢，至於歐盟俄羅斯日韓，信中國既話

唔洗遲啲，我今日已經有藍屍同事向所有人大肆宣傳

推上國際

核平華盛頓未?

唔明太監點解質疑人做愛
自己開放左言論自由同選舉未
一言堂社會走去質疑人開放社會

我今日喺屋企姊妹Group講中國搞出黎要其他國家捱…之後其中一個家姐講:(懷疑美國研發出黎喺中國放毒,因計埋貿易戰等其他時事政治等因素,再加上美國爆發嚴重流感,講timing太準…之後又講若中國研發,都有美國間諜搵機會放出黎,仲講如果中國自己搞出黎唔會咁遲先封城,話多疑點故法律上疑點利益歸於被告,覺得美國搞鬼)但我個人完全唔同意佢講法…加上睇埋d大陸人d愚論…不過因為費事傷姊妹情所以唔爭論政治講真…大陸係冚唔住先焗封城!大陸為左阻香港人抗爭有咩做唔出？根本大陸思維有問題!成日淨係為錢為權想統領成個世界甚至宇宙!事實外國人睇低亞洲人…但起碼人地國家有民主…我家姐嗰代成日講美國同英國有幾衰…講以前點對亞洲人…到而家都不相伯仲…坦白講…互相利用既姐…呢個世界就係咁…看風駛舵

唔知道呢張圖要重用幾多次呢

唯有打杖先可以解決問題

WuFlu幾好

洗底呀

fake news加無腦真係好恐怖

目標

曲

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

其實佢哋個腦有冇用過

呢張圖百看不厭

華語同漢字圈要繼續推武漢肺炎
唔好俾支共spin走

WuFlu 幾好喎

都唔知係唔係真係少
習總話要公報就幾千幾萬咁上
習總話要復工就得返幾百幾百
幾多人染病都係習總話事

冇喺醫院死都唔計

on9，否認去過個街市，講就信？
我諗佢地d人就算唔識聽同講廣東話，過去黎醫院都應該夠膽死話自己無去過大陸啦

得啦 若干年後 佢地會話武漢肺炎香港傳出嚟
千錯萬錯唔係佢地錯

中共敢膽就大大聲正式講多次

點滲透番到佢哋

直頭係台灣總統府流出嚟啦

知道！

係咁就唔好禁食野生動物啦
行得正企得正 唔關事點解要禁食野味

一路都有呢啲謠言
講話喺10月世界軍運會到，美國拎得少獎牌，同埋啲美軍好多都喺武漢街頭流連，跟住就爆發肺炎，仲話啲病毒係針對中國人嚟改造
拎呢啲濕鳩野嚟做謠，有好撚多藍屍信

美國佬成日俾支那狗鳩屈都當無事
如果係我真係忍唔住衝埋去打撚柒佢

不嬲話，支那人冇一個係無辜，全部都係賤畜嚟

支那狗沒有一個是無辜的

但係呢頭屌完個頭又要搏拎美國綠卡
你話支那狗係咪犯賤

啱喇，沙士同金融風暴恰香港政府唔敢出聲屈香港人食死貓，咪睇下美國韓國日本會唔會死死氣食你隻死貓囉
吹得越大越好，等美國爆料落你支那面

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

是旦啦，橫掂個病喺自己地方爆緊
講乜都無用

所以點解武漢肺炎個名咁重要

係fake new 咩 佢哋自己無中生有 指鹿為馬 想洗其他國民腦

唔洗理佢地
五毛係到風向為中國洗底

一早話唔關野味事
支持全國人民食野味證明清白！

真係賤種黎 死哂佢啦

放心我地會幫你遺臭萬年

美國：所有掩釋唔到既事都屈鳩我

唔係武漢傳出黎
係中国傳出黎者

咁唔叫武漢肺炎
叫中国肺炎囉

點洗白都洗唔到支共屈李文亮做謠件事
支那人過左幾個星期又開始返"信黨"嘅日子 真係死不足惜

係又唔好唔係又好班仆街支等死LA!

屌你老味咁都洗白到Trump快啲整粒原子彈落去喇

班友個腦真係裝屎

大陸果邊有啲臭閪親戚又係度話係美國果邊傳出嚟睇嚟統戰部又有新文宣風向

屌 一路就叫人唔撚好叫武漢肺炎
班支那仔個撚個就叫人美國肺炎

支那人死晒最好

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

自己國家搞到出黎 仲賴其他國家
班支那豬真係無撚得救

一路屈美國一路想移民搵美金，支那人

都話佢地逃過一劫都唔會有所反思

唔係遲D, 已經講緊係美國

其實任佢點up都得

真係點作都有人信

死光最好

明眼人一睇就知係美國啦

屌啦星當全世界戇鳩既咩

沒有一個是無辜的

入嚟就係為睇呢張cap,圖

核平

班支那豬唔知道
軍運會野外定向比賽
今屆主舉國中國 偷用指南針作弊
比人取消資格

你點屈都好 都要中武肺架支那仔

肺炎唔喺化武咩
支那就喺怕比世界知真相

美國成日都搞到事 即係自認成日被美國撚

推比美國知

厚面皮到

係啦係啦 乜柒都係美國傳出嚟
吠完未啊 死撚曬未啊

痴撚線

唔係洗咩改名

不在場證據

係咪應該搧動到中共騎虎難下, 令佢不得不, '對美制裁', 對美開戰, 加速倒台?

其實美國流感係支那傳過去
目的係殺哂d美國人

冇問題 下次只會再大鑊d

嘩屌你，正呀喂，咁咪可以繼續食野味？咪撚禁售啦咁，繼續大大啖，大大膽咁食啦撚樣

佢哋真係痴撚線㗎喎

屌你老味又要搞臭asian 個名

就黎地震都話係美國推中國個版塊搞出黎架啦

死曬佢最好

藍屍親戚都講緊 屌好撚想斬死佢哋

對家係咁樣黎抹黑

屌成篇野根本完全冇根據，靠想像力去作

屌 冇眼睇 自己垃圾又要賴落美國度

大陸狗鳩唔搭柒
冇中國接觸史都可以接觸過有中國接觸史既人
啲人究竟有冇腦袋呢一樣野

支那豬真係死撚晒都唔值得可憐

中國人心地好先幫美國洋鬼子隱瞞，其他國家邊會咁好心肝
好人一世平安，認同請轉發

3萬加全家thanks

大家講咁多吧L，翻譯留言放twitter

直頭要落哂力洗西方腦啦

得啖笑

問題係佢哋支持中共，所以無得救都無嘢好傾，等佢被社會主義鐵拳制裁

一定大撚把廢老信

你呢句說話令我諗翻起 以前有人問 "流量"... ( 類似呢 terms 唔係好記得 )

有人問周杰倫流量直頭係10甲不入, 但係點解次次演唱會最多場次同最爆嗰個係佢

其實係

夾實支共

其實可以反客為主用呢招夾撚死中共 夾到佢騎虎難下

其實應該要支持佢地屈美帝
等trump 子嬲嬲地一鳩爆鳩哂佢地大鑊就可以收佢檔

中共五毛網軍帶風 腦障小粉紅就盲信

中共網軍技倆黎黎去去都係偷換概念 轉移視線

點解佢地唔可以 比隻肺炎 叫武漢肺炎

就係容易洗白
唔關自己事

所以我地要堅持用武漢肺黨炎

咁先好
搵人混入去帶風向
1. 要中共公開零號病人資料
2. 要求中共派專家到美國協助調查
3. 譴責美國政府隱瞞疫情危害全球
4. 要求美國公開流感病毒基因圖普
5. 要求立即禁止美國國民入境天朝土地
6. 立即派包機到美國撤喬
7. 要求解放軍馬上進行海陸空軍演震懾美帝

我想睇中共有咩反應

係

其實五毛網軍啲招數老土都唔老土

真係支那人特別戇鳩先會信

中共武漢肺炎

CCP-Wuhan Pneumonia

#WuFlu

佢想洗白

就要反過嚟幫佢大唱得唱 夾撚到支共騎虎難下

SARS 史書已說明一切

九月中新型冠狀病毒係湖北武漢機場搞演習

十二月一日未係前湖北武漢海鮮市場未發生前已開始有患者

搞到全世界都有武漢肺炎
再講多啲囉
睇吓邊個忍唔住打撚死共產黨

微博個豬欄入面講
中計咪又係自己班低智芝麻人
繼續可控可防
話人地疫情擴散係造謠帶風向啦
死半個武漢算甚麼

P4 武漢人造肺炎

唔係叫開wars 咩

要求重新開放野味市場

又係到自我安慰
算啦全世界都知咩事

成班低能仔

唔信黨嘅禁曬言 被消失曬 同上門警告

好快被block

由得佢地打飛機啦 都廢撚事拗 唔會叫得醒一班扮訓既支那人

由其係湖北 而家冇曬消息咁 全部封曬口 想出聲都出唔到

叫天不應，叫地不靈

得佢話唔係就唔係？，我話中國係全球第一單發現啊

睇都徙時間

有時睇呢d支那新聞
會覺得好好笑
反而唔會覺得嬲

成班5毛洗地姐

你講得幾中
永遠衰就香港食死貓

啱啦，比我就唔忍
即刻向美國宣戰啦

講真話都比人屌

支那狗食撚屎啦

支那狗死光最好

同過啲知道嘅畜講過
佢地覺得一定係比鬼佬夾份屈
中國隊一路都唔肯承認出千
所以佢地仲相信祖國係無辜

睇第一句就打咗凸，心諗做乜鳩。冇去過中國都中就等於中國唔係源頭

見到啲小粉紅用埋啲動漫icon真係好撚醜怪
要崇日 又要奶共

仆街大佬出黎洗底行動出師有名

無恥最無敵

同左膠講一定係無撚用

係呀
啲蝙蝠全世界都有
但係得你支那人咁柒走去食丫嘛

人民日報 環球時報 鍾南山同時間出文話外國先係源頭

你點知呢堆人唔係網軍